屌你老母，九龍城「富記粉麵」執左

係咪同灣仔嗰間同一個老細？

呢間一開始地圖話係黃但後尾除名
想知咩事

唔係
親戚師徒關係

灣一仔果間係連登仔黎

我上星期仲食緊， 個姐姐都無同我講執
呢幾日見無開以為咩事，點知放租

其實D 菜肉雲吞幾好食

好難食 對面果間好食啲

自從讀完中學，我好耐冇去富記了

對面即係雲吞生?

yes

次次都食腩+ 魚蛋
有時牛肚

估唔到唔聲唔聲執咗

呢間細個好似去過食紫菜四寶河
好似係呢間
貪佢一碗嘢乜都有

次次行過都好香牛腩味
不過都係食金豪

記得灣仔個間個連登仔老細係話幫親戚打理，而家九龍城執左即係親戚會去灣仔接返手？